****是历史上第四十四次航天飞机任务，也是[亚特兰蒂斯号航天飞机的第十次太空飞行](../Page/亞特蘭提斯號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[弗雷德里克·格里高利](../Page/弗雷德里克·格里高利.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），指令长
  - **[特伦斯·亨里克斯](../Page/特伦斯·亨里克斯.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），飞行员
  - **[斯多里·马斯格雷夫](../Page/斯多里·马斯格雷夫.md "wikilink")**（，曾执行、、、、以及任务），任务专家
  - **[马里奥·伦科](../Page/马里奥·伦科.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家
  - **[詹姆斯·沃斯](../Page/詹姆斯·沃斯.md "wikilink")**（，曾执行、、、、、以及任务），任务专家
  - **[托马斯·亨能](../Page/托马斯·亨能.md "wikilink")**（，曾执行任务），有效载荷专家

[Category:载人航天](../Category/载人航天.md "wikilink")
[Category:航天飞机任务](../Category/航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1991年](../Category/1991年.md "wikilink")